誰決定緣份期限？

其實我會妒忌我會擔心魔鬼搶走你

認同